pokemon主題曲（有你伴我）會唔會變左禁歌 迎著風 向前衝 是誰沿途陪住我

水中 火中 於這漆黑荒野中
百般攻擊試煉 層出不窮
雲中 風中 寶貝口袋中猛衝
誓要闖出美夢 與眾不同

為覓理想 不怕遇到劇鬥
大敵進攻 都不退後
盡力發出 十萬激電流？？？
風風雨雨未怕闖 衝破敵陣沒法擋

迎著風 向前衝 是誰沿途陪住我
Pokemon Pokemon 找一個全新的我
抬頭望 向前看 英勇頑強能突破
Pokemon Pokemon 有你伴我

五大訴求 缺一不可

推

噴火龍 用氣油彈